森本裕介SASUKE38回完全制霸！

勁到，final stage chur到癲左，一個失誤都救得返

其他參賽者可以睇返上面條官方link，早幾日先直播完

佢第二次制霸？

係，又要改難啦
之前得漆原都係制霸兩次
漆原40歲都仲玩緊仲幾fit

森本太癲
睇佢由初中玩
玩到大學到返工都仲玩
其他好多都係幾十歲先第一次參加
最鐘意都係長野誠
不過一過四十就退步得好快

佢地呢d真係健身健心
好鬼fit, d肌肉唔係得個睇字
睇到好熱血

長野誠，由細睇到大
而前有個消防員叫竹田敏浩都勁好睇

最早期果班係印象最深
消防員係咪離左婚？
仲有個油站佬成日升職
長野誠都唔算係最早

成日影佢地間屋，好多都有個後花園
自己整晒d裝置黎練，有d係公司搭晒野練
長野誠呢d漁夫，就係自己係船上練

真係同睇運動比賽無分別
好多大大隻，但心理質數勁差
森本呢種食腦型，細細個開始就識得針對性練習，少失誤
所以得162cm都玩得咁勁

根本佢地運動能力係超強
森木玩攀石, 痴撚線

竟然咁少人睇SASUKE, 聽日再推下先

推

日本死淨森本，stage3 山田班大大舊黑虎cliff hanger 死哂
班空中系就過唔到stage 1 推完車仔再爬斜坡

早幾年anw usa vs the world , 得森本有啲睇頭
搞到而家唔預日本隊

冇睇美國佬個D, 感覺好膠D機關, 有冇片
但前幾年好似有個美國冠軍黎日本玩都去唔到FINAL STAGE

咁又係既, 好似冇曬D明星咁, 黑虎個D唔知咩名已經係最勁個幾個